老實講，睇Tesla一定唔可以睇佢pe

睇新經濟股睇pe根本得啖笑
一間公司搵唔搵到錢根本唔重要
重要既係買未來
同唔同意

所以買TSLA=賭其他公司科技追唔到佢

買tsla係為咗短炒搵下個接火棒咋

係用左信仰

好彩我無信仰

最緊要安慰到自己 最緊要有信念
利申：持有

我無 不過aapl 輸